同學愛三仙 九劍大過天

就係依隻仆街game 攪到我日日返學訓教
好想再玩呀 細個無錢買外掛 成撚日變骨

金庸online ?

係咪太撚老餅 竟然無人入